想問邊度有得租server?我想放app個database落去

我整左隻app
想create個db 黎store data
但又唔想係hard code db 因為我想online users update datao個時可以即刻update

求求大家
我新手學緊寫app

識寫app但係唔識Google

AWS?

原來諗住用呢個

Firebase

linode/digital ocean
$40HKD/month

你想要功能多d就
AWS/Gcloud
不過貴多一截

上淘寶搵啦
平好多

Google cloud App engine 送一年免費300$ 美金用量，SQL Postage

我開左AWS
但係跟完佢D 步驟都係唔明點將個APP data link to asw個mysql database

巴打你不如諗清楚先比錢用 AWS

試下用先啦

Database <—> API Server <—> Your App

現在有 $300 美金試用，唔啱試到啱，連 app 放上 server 都得，前題要識 Kubernetes

Mobile app have driver to query remote DB?

Heroku SQL?

我

戀童犯

枉我之前追你post

唔識玩aws仲貴過你出面租server

利申：2張證書

Mongo有免費有限度online db用

AWS啦

其實你明佢個ecosystem裡面每舊嘢，再大概estimate下啲cost都會識揀

利申：咩證書都冇

firebase 有提供佢地嘅rest api去access firestore做基本crud，不過好唔好用就見人見智